如果有工人姐姐 同C6 dodo會唔會唔方便？

想問下有請工人姐姐嘅JM，有冇咩建議？

可以同工人姐姐一齊dodo

有外人係到特別刺激 好容易高高

你以後唔洗dodo
工人姐姐幫手就ok

應該唔會掛，我對老公同自己都有信心

唔想比佢發覺到

如果你在場 工人同c6 dodo你又覺得方唔方便

俾錢叫姐姐落街買外賣,就可以和c6盡情do do了

你估工人姐姐無同你老公上床咩
姐姐唔話你阻住咪算係咁囉

我信得過工人

但老公信唔過

工人買外賣
夠佢老公做幾次

難得有正經reply

日頭Yes mum yes mum
夜晚No sir no sir

樓主有冇發覺老公最近少左同你do do，搞親又拿拿聲射完就算? 因為俾個賓賓chur到爆左偈

呢排疫症嚴重姐姐都冇放假，基本上都冇得我地兩個人嘅時候，我同C6都冇咩機會開飯

有jj（姊姊）喺度易啲高高

我成日叫工人落樓 同62快do

Jm您真係好中意你62..

同62搞爽好多